[ios]依家買6s定8好？

自己唔追型號 但近排用咗差唔多兩年嘅se開始壞壞地 想換

見到6同8價錢唔差太遠 但唔知邊隻好啲

Ching點睇？

柒咗 唔好推

7

唔追型號 Iphone4較好

android

iphone x